獲港人破例出資受薪既中國無證檢測員，懷疑被僱用他們的黑工蛇頭刻薄，要求8小時不停工作、禁玩微信去痾屎換M巾

香港人表示同情遭遇，但關香港人何事？

請向僱用你們的蛇頭追究，這屬勞資糾紛

聽聞還是高薪聘請你們的，有沒有被蛇頭落格就你地同蛇頭先知

黑工喺香港係違法的，今次算係港人破例，你地好應該感恩

咁有冇得訓晏覺?

如果要講到香港人感恩，諗來諗去得林鄭月娥一個香港人需要向你地感恩，因為構思、策劃、推動、升官、發財都是牠一人，你們協助牠政績工程，牠應該向你們感恩

一日有24小時，操8小時，訓16小時

藍屍mode:唔鐘意可以唔做架

香港大部分看更返12小時，他們冷氣動返朝九晚五，要寫動人故事？（我知中國每次有災難都好興造神，白事當紅事辦）

真係價值觀唔同
佢哋講出嚟以為會有市民欣賞
實際市民睇到既就係唔人道既工作模式
不過根據中國人既思考模式就會係我食開屎所以你都要食埋一份
遲下一定屌香港人唔捱得 跟住推舉佢地既工作模式

香港人唔似班中國人咁易呃
只會笑佢地on9

一椿簡單不過的勞資糾紛，硬要人感恩，摸不著頭腦

要求勞工督察嚴正執法

一直都係咁講
個老闆仲係撚咁叫人比野佢地做
痴撚線
我就係知佢地辛苦我先唔撚去驗

要求勞工處主動介入